六點鐘 叫麥記 下晝燒雞極油膩

但你早已經吞左五六碟 牛歡喜
肥婆叫 油雞脾 又嗌豬 鄙視你
仍然期望有人喜歡你

邊間教會？

郭富城嘅弱？

謝霆峰？？

六點鐘叫麥記 燒雞極油膩
肥婆叫油雞脾 嗌豬鄙視你
遇過很多的損友 學到貪新厭舊
亦欠過很多女人

怕結婚只會守 三分鐘諾言
曾話過要戒煙 但講了就算
夢與想丢低很遠 但對返工厭倦
自小不會打算

＊但是仍 (在地球) 唯獨你愛我這廢人
出錯你都肯去忍
然而誰亦早知不會合襯
偏偏你願意等

爲何還喜歡我 我這種無賴
是話你蠢還是很偉大
在座每位都将我踩 口碑有多壞
但你亦永遠不見怪

唔係容祖兒咩

六掂鐘嬌麥基 燒雞激又厘
肥破叫又計悲 艾豬呸視你

錯左呀呢位教友

做乜野

爭氣

六點鐘Call老麥 燒雞腿太油
嫌份量實太少 油雞也未夠
二百幾蚊都不夠 食到差啲折壽
垃圾也不肯餵狗

嫌肉類實太少 切雞也未夠

我都以為係爭氣

根本就係

咁啱音好多

一睇就知岩音wor

鬼才